有無人可以幫我起1個人低(爭左我錢已經半年)

佢叫黎卓霆 叫 Nicholas 係宏利番工 已經爭左我3萬蚊半年 我想知佢地址 甘先可以透過小額錢償追債 求下大家幫幫忙

我大約知佢係住尖沙咀

128 維園見